強烈懷疑警察冒認示威者打人

文宣廣傳
強烈懷疑警察冒認示威者打人
強烈懷疑警察冒認示威者打人
強烈懷疑警察冒認示威者打人
強烈懷疑警察冒認示威者打人
強烈懷疑警察冒認示威者打人
強烈懷疑警察冒認示威者打人

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

黑警一早派晒卧底做煽動

大家冷靜

其實應該聚焦翻721 811
今晚一場鬧劇
又搶晒焦點

強烈懷疑警察冒認示威者打人

阻救護屌記者個金毛
懷疑係譚家聰警員

大佬。得我地自己知有撚用咩 除左黃 邊個會信？人地明搞我地

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

推

大家細心回想吓啲鬼係點樣出現
如果條友咩都唔講會唔會無啦啦知佢係鬼？

關於分化 我有少少嘢想講

駛乜懷疑姐已Fact check啦

做人唔好咁老定

錯咪潛水囉有乜所謂啊

你咁講同割蓆無分別

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

支持打既唔支持打既都好，全部同我入哂黎

緊急，如果有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

唔需要潛水 力爭到底
強烈懷疑警察冒認示威者打人

點解一定係警察扮示威者？雖然8.11真係有警察扮過，但係係咪仲會用同一招呢？有無諗過可以揾黑社會黎扮示威者呢？佢地仲可以現場帶風向啊。

呢個都有可能

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做.....

文宣

黑社會咪姐係黑警，
同一樣野黎，
我地已經傻傻分不清

有唔同 一個有牌 一個冇牌